香港居民係咪欠左罷工醫護一聲多謝

冇佢地拚死罷工要求封關政府應該唔會封咁多關口，結果必定有大量大陸人落來香港一定唔止咁小感染人數

今晚見